星期五話千跌d人去左邊？

個個自燈啫

食緊麵

老母面未現身 其他都不可信